{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Sillage/GM0023082518711/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Baggy Trousers - Beige"
    },
    "text": "ブランドSillageはメーカーSILLAGEから発売された商品で、商品番号はFW23 / QM3921SG3Aです。 こちらの商品は厚い綿コーデュロイ素材を使用した暖かいパンツです。 パンツはバギーフィットで製作され余裕を持って着用でき、ウエストのバンディングディテールが楽さを増してくれます。 また、どんな着装とも簡単にマッチできる活用度の高いアイテムです。 素材は表地は綿100%です。 洗濯方法はこちらの商品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Sillage"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "SILLAGE"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QM3921SG3A"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "厚い綿コーデュロイ素材"
        },
        {
            "question": "このパンツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "バギーフィットで製作され余裕を持って着用できます"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "ウエストのバンディングディテールが楽さを増しています"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな着装とも簡単にマッチしますか？",
            "answer": "どんな着装とも簡単にマッチできる活用度の高いアイテムです"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。また、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングしてください"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地のアイロン掛けはどうしたらいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください"
        },
        {
            "question": "この商品には注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 399
    }
}